const data = [
    {
      question: "Qual é o terceiro time com mais títulos da Champions League?",
      options: [
        "Milan",
        "Bayern",
        "Liverpool",
        "Barcelona",
      ],
      answer: "Liverpool",
    },
    {
      question: "Qual é o clube com mais títulos da Premier League?",
      options: ["Manchester United", "Arsenal", "Liverpool", "Aston Villa"],
      answer: "Manchester United",
    },
    {
      question: "Qual a primeira seleção campeã do mundo?",
      options: ["Argentina ", "Uruguai", "Brasil", "Itália"],
      answer: "Uruguai",
    },
    {
      question: "Este jogador foi o primeiro a ganhar o Troféu Ferenc Puskás.",
      options: ["Andrés Iniesta", "Cristiano Ronaldo", "Messi", "Kaká"],
      answer: "Cristiano Ronaldo",
    },
    {
      question:
        "Este time foi o primeiro a ganhar a Champions League.",
      options: ["Real Madrid", "Ajax", "Manchester United", "Barcelona"],
      answer: "Real Madrid",
    },
    {
      question:
        "Qual a seleção que NUNCA foi campeã como país sede na Copa do Mundo?",
      options: ["Uruguai", "Itália", "França", "Espanha"],
      answer: "Espanha",
    },
    {
      question:
        "Jogador que NÂO foi campeão da Libertadores e Champions League?",
      options: ["Neymar", "Maradona", "Ronaldinho Gaúcho", "Tévez"],
      answer: "Maradona",
    },
    {
      question:
        "Time com mais títulos nacionais",
      options: ["Palmeiras", "Santos", "Flamengo", "Corinthians"],
      answer: "Palmeiras",
    },
    {
      question:
        "Jogador que NÂO possui duas Copas do Mundo",
      options: ["Pelé", "Ronaldo", "Jairzinho", "Zagallo"],
      answer: "Jairzinho",
    },
    {
      question:
        "Clube que possui mais títulos do campeonato italiano",
      options: ["Internazionale", "Milan", "Napoli", "Juventus"],
      answer: "Juventus",
    }
  ];
  
  export default data;